{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193052064/taean-ssingssing-pension-taean-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476704483&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314308828&selectedRatePlan=382962245&expediaPropertyId=68501627&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 씽씽펜션"
    },
    "text": "泰安シンシンペンション (태안 씽씽펜션)\n泰安に位置する泰安シンシンペンションでは、快適で心地よい宿泊が楽しめます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安シンシンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションは泰安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "泰安シンシンペンションではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "泰安シンシンペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "泰安シンシンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "泰安シンシンペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションに関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細は事前に宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料WiFiはどのエリアで利用できますか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションでは共用エリア及び客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションでは無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "泰安シンシンペンションでは指定の喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 483
    }
}